有冇人好憎喊但好易喊

由細都好易喊

一喊得耐就鼻塞 流鼻水 頭痛 頭暈 咩都做唔到

同埋喊完就算訓一覺醒返都會好累

真係唔撚公平

我妹冇我咁易品喊

喊緊果陣諗d咩

好難喊，成日d人話喊出黎會舒服d，但對我黎講好難

逼自己唔好喊

我喊左更加唔舒服

生理好辛苦

心理上冇晒面